豬sir 1.5場入左5球竟然冇人講

場均3.3球

準備又會有堆傻閪入嚟po段嘢

冇人講咪你贏囉

*講